面貌曝光！港男反送中躲台避難 竟涉撿屍性侵女戰友

咁啊
Condom 一時做錯野啫
唔洗即刻dum 嘅
得唔得

喂傻鳩 開完工有無錢收啊你做到咁低質

好心買就收個好似我呢d元老帳戶先啦

買個p牌仔有撚人信你咩